大家夾錢搞個連登會員聚會, 有冇得諗？

其實, 我有一個想法, 如果要大家夾錢去 Run 呢個聚會, 大家會唔會願意 ?

即係, 假如, 我帶頭, 大家捐錢, 捐 1 萬蚊或以上, 當事人同意後, 可以加入 committee, 並獲發 GM 帳號一個 ... committee 每 2 - 3 個月會開會 / 聚會 一次, 商量點營運同搞 D 咩活動 ... 如果該 committee 一年內, 出席率為 0, 將自動失去 committee 資格, 並收回 GM 帳號.

我承諾, 我會將所收集捐款以及開支, 全面公開予捐款人. 唔夠, 或者 額外開支, 我願意自己啃. 而本人亦都有基本 IT 知識, 營運同維護基本上冇咩大問題.

大家覺得咁樣有冇得玩 ? 其實, 講真, 搞呢壇野唔係真係為搵錢, 只係唔想自己一個童年回憶就咁消失 ...

希望一年至少搞到一次

頭先有冇人煲衲？

希望你安排到𡃁模俾我地玩
錢真係唔係問題

游艇上搞,同埋有bikini囡囡

主要想比大家互相認識下

毅進星 $100

去金鐘麥當勞搞

眼見一個陪住我地成長的遊戲將會折埋, 我覺得好可惜. 我係基本上最早期第一批玩家 (由台服, 再到港服) .... 所以好唔捨得 ...

我頭先 send 左 email 過去 Alta, 問下可唔可以賣個授權比我, 繼續 run 落去. 睇下佢點復, 同埋個價錢係點 ... 我遲 D 都會問埋 Lager 睇下有冇可能平 D 賣個授權 ...

其實, 我有一個想法, 如果要大家夾錢去 Run 呢個遊戲, 大家會唔會願意 ?

即係, 假如, 我帶頭, 大家捐錢, 捐 1 萬蚊或以上, 當事人同意後, 可以加入 committee, 並獲發 GM 帳號一個 ... committee 每 2 - 3 個月會開會 / 聚會 一次, 商量點營運同搞 D 咩活動 ... 如果該 committee 一年內, 出席率為 0, 將自動失去 committee 資格, 並收回 GM 帳號.

我承諾, 我會將所收集捐款以及開支, 全面公開予捐款人. 唔夠, 或者 額外開支, 我願意自己啃. 而本人亦都有基本 IT 知識, 營運同維護基本上冇咩大問題.

大家覺得咁樣有冇得玩 ? 其實, 講真, 搞呢壇野唔係真係為搵錢, 只係唔想自己一個童年回憶就咁消失 ...

搞手求打個和...

Binc